泛民班左膠議員係中大係咁叫抗爭者退，搞錯呀，又害人!!!!!!!!!!!!

冇吹水呀！大把人睇住！

DKLM乜撚野叫D狗停火就退，CLS係要D狗退啊

無撚野啊

班仆街去晒邊

要幫佢幫拖時間比學生呀

一退就會入黎啦 仆街

今日仲信泛民既人，智力應該畀藍絲仲低

呢個位點守 好撚多手足受傷未走到阿 on9完未

唔需要屌
亦唔需要理
佢可以講
但係做唔做係現場嘅大家決定

收皮啦屌你老母

班議員on9